究竟楊過，小龍女，神鵰最後去左邊？

唔係終南山咩，點解無人搵到佢地

鵰兄成日叫春無人聽到咩

終南山下，活死人墓，神鵰俠侶，絕跡江湖。